講撚咗區選贏就會出事, 你地而家見到啦?

日日屌人熱狗
人地睇得你地前咁多提醒你又要比你地話分化撚
當年陳巧文係咁, 俾蘋果抹黑
今日勇武啲既叫你攬炒, 焦土又係比你話
我覺得變成咁和理非, 係制度入面玩遊戲係第一等罪人
唔好同我講話講啲實際野, 講完都係會鍾意去支持啲唔知係唔係黃店既黃店
快樂抗爭
你玩埋佢

樓主熱狗此post已完

講到熱狗無份選咁

即係區選輸咗我哋就會贏？
弱智就出少句聲啦

又係呢種結果導向論，咁區選輸撚左係咪我地抗爭會贏到開巷啊？

咁區選輸左呢？
又係非黑即白嘅理論喎

講撚左
幾時講同你邊位呀
似足風水佬 鳩up中就先知 錯就龜縮 垃圾

樓主熱狗

贏輸都出事架啦 on99

究竟出左咩事 ? 見到咩 ?

仲講陳巧文 ? 熱狗就最鍾意拎舊屎出黎 loop , 講近啲啦 , 2018 年都仲有好多和理非唔接受梁天琦 , 包括熱狗

香港人2019 果種變化你睇唔到 ? 但熱狗仍然停留在 2008 年